售 csl. $7500 手機coupon

如題 有意請pm
張coupon有效期
由01/05/2017--31/12/2017
現售$6500

推

個差額有無得退返錢先？